Letícia Munhoz
Exercício 2 - Capítulo 21
Herança

Com a hierarquia maior é possível economizar no número de linhas deixando o programa compacto e prático. Isso é o que favorece a hierarquia 3 níveis para a hierarquia 2 níveis.
